﻿<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Tatyana OEM"><rate absspeed="-4">14.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">То, что я сказал о цветках и запахах, равным образом относится ко вкусам и звукам и другим подобным чувственным качествам.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">Какую бы ни приписали им по ошибке реальность, они на деле не играют никакой роли в самих предметах, но суть вызывающие в нас различные ощущения силы и зависят от указанных мною первичных качеств, а именно от объема, формы, строения и движения частиц.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4"><silence msec="500"/></rate></voice>